喂你班環保撚呢幾日有冇開冷氣？

冇
去左北歐避暑